冇無絲打想收兵？

我想試下做兵留tg吧
不要留hugo1991

hugo2020

hugo1991

hugo1802

全部人都無心嘅我講真架
我要做兵

hug1991

Ok。。。無人成全我

咁有無邊隻靚雞介紹？

入會費$300

好呀
你戶口係？

Hugo19911